陳梓維用真名上網有人信

笑咗
mechan唔好譴責我

波台

屌

諗起往死裡打

波台狗

波台狗真係on9

唔係，但叫陳梓維又係議員應該得佢一個

其實佢可以點追究？
發6c信？

佢真係要快d請個人幫佢寫下野
唔好講到遲d同政府來往有幾多書信野
連個post都打成咁

笑死人咩

呢個真

d 思維同建制狗差唔多

好在我個名穩陣

雖然係有敏感既必要

但佢又冇話自己係你招謠撞騙
開咩你問我答之類
根本唔會有人諗過佢係咪真人

唔通你以後個個討論區都澄清咩

維根斯坦上連登

原來係利迷

真心表達力爭D
不過之前好似話佢本身讀書唔太多
好早出黎做野
有D文筆好少少既人幫手好D
同埋幫佢訓練下表達
講野同寫野都需要

佢有心做，邊學邊做啦
最緊要有心

點解好似仲係咁HEA既
希望4年後發覺係我錯

請手足幫幫

佢係扮定點
好似冇讀過書咁

唔係想歧視人但連毅進都肥的人
唔好存有太大期望

羅馬非一天建造

個名註左冊
明炒鳩你又點呀

連寫句句字都成問題
令人擔心

連登大家玩下其他人名有乜所謂？
下下都追究就變煩膠

利申：我個名都係真有其人

泳淘bb快啲譴責我

所以並會追究權利
成篇都睇唔明

又有波台手足要88

I decided to join Miami heat next season

連登仔性格：越回應連登仔玩得越巔

保留追究權利

慘不忍睹以為係民賤聯出文
Btw堆球員，明星點算

邊個叫我

好能尾機
咁就四皮一個月
真係單車都變摩托

之前政府真心膠回應篇潮文
今日區議員真心膠回應一個帳戶名
唉，比d sense啦

你想講句子呀嘛

句子
五十步？

Agger
Btw癲

又恰毒撚

即係呢，做區議員最梗要親民

真心膠

邊個用人地個名既出黎自首

我先：雷神

請各位留意，在「LIHKG」討論區名為XXX議員之用戶並不是本人所開設。在網上運用本人名字改用戶名(特別是加上「議員」一詞強調)並發表言論可能會有法律責任，敬請留意。
議員你睇到的話可以參考下，無其他意思的

香港人最強後盾

又未去到拎佢or名黎呃人，可以幽默d 咁去處理同澄清，變左備定案先

你直接係佢fb cm啦